[有圖] 一日要餵幾多貓糧?

買左神級糧Orijen比主人食, 但好似食到有肚腩仔, 岩岩上佢官網睇左佢指南但睇唔明有無巴打可以幫幫手

主人3個月大, 重1.4kg, 咁一日要比幾多佢食?
佢指引話斷奶後 就餵1/2cup per 身體體重, 但唔明大概要餵幾多到

主人j圖一張

肥d可愛d
放係度
佢想食就自然會去食

我6個月前任佢食

咁就一定肥到痴線

1.4(體重)x0.5

五個月之後體重x0.25
52周之後食成貓份量

細路仔食肥少少無所謂

1.4*0.5=0.7kg

0.7kg <-> 700g, 咁姐係我一日可以餵700g糧比佢食?

衰貓而家超跑得, 一玩就可以跑兩個鐘先識停

請注意單位係cup，唔係gram
請參考上述單位換算表

1歲大之前都係要放長糧 食到幾多由佢食
佢仲發緊育架 要有足夠營養
絕育後就要開始減少份量同埋限制佢食

都係orijen，雞味，兩隻主子剛剛兩歲，長糧，未有增肥跡象🤔

樓主我主人同係主人一樣紋

如果唔控制食量就會變成我主人咁

你地幫你地主子抹下眼屎啦

巴打就係佢轉左cup我先唔識計，我見佢本身寫住1cup=120g, 但而家係咪姐係一日餵120gx0.7=84g , 然後84gx兩餐就等如一日所需既食糧？

真係好似, 估唔到咁既色都會撞到
btw巴打係咪都係街執番黎?

啱呀，但分成3到4餐好啲